有冇人覺得不要膠下去個廣告好反感

成班黑白對全個鏡扮哂慘
真正環保並不是這樣想
拍個陣已經浪費太量膠

其實素食有用過環保

如果我咩都唔制呢，你吹得我脹咩

wfc你咩

你囉

靚